有冇人呢兩日著到成隻粽咁出街

行行下街加拿大出水
手臂位又緊 成個加拿大濕哂
重點係啲風打埋黎 涼涼地 唔知點好

涼涼地咋? 我覺得塊面直頭係痛